動物園猩猩真的是「工讀生」 遊客怒：讓小孩失望太荒唐

▲江蘇的動物園竟然真的由工讀生扮演動物。（圖／翻攝自江蘇省淹城野生動物世界微博）

記者林彥臣／綜合報導

當動物園的動物做出類似人類行為的時候，常常會被網友笑稱，「工讀生別鬧了喔，快出來」。沒想到在大陸江蘇的一間動物園還真的是由工讀生扮演動物，讓不少遊客感到相當失望。

大陸江蘇省淹城野生動物世界為了應景愚人節，推出「真假動物」的活動，找來了2位工作人員穿上道具服扮演猩猩。有些遊客對此感到不悅表示，「偌大的動物園竟沒有真猩猩嗎」、「光天化日之下為何讓人扮演的猩猩譁眾取寵？」不少家長對於這種讓小孩失望的荒唐行為感到不滿。

也有網友認同這樣的活動，在江蘇省淹城野生動物世界微博上表示，「我覺得超級可愛啊」、「工作人員模仿得很精髓嘛，有點厲害啊」、「你們也太可愛了吧」。

江蘇省淹城野生動物世界在微博上表示，有朋友說今日在我園猩猩館看見「新物種」，留言表示很氣憤，這誤會大了，這是專門為遊客朋友們準備的互動節目，演員身著猩猩服裝，在館内時而坐著時而盪鞦韆，目的是給大家歡樂，没想到有人會生氣呢。這大熱天，演員也很辛苦呢！大家愚人節快樂！

都話係人扮

愚人節

入閘機都係
夏天嗰時冇冷氣
熱死人

巴打你加油，我做左七年閘機，岩岩上星期經理覺得我表現良好升左我做波板糖人

條褲

師兄風趣幽默係與生俱來架

個樣好詭異

strong post

人同猩猩差唔多啫

人都係動物
直接放隻冇著道具服嘅人喺入面重好

人工幾多？
讀書時點解無人介紹我做

個樣好恐怖

諗起館主條美人魚